如果台灣打支那，勢力圖應該係咁樣？

應該一開始聯同三個省份以台灣為首搞革命
自治區個d 會食花生
以江西湖南貴洲做主要戰線向上打
湖北係生化區無人敢入